富屠牛牛新出嗰隻現金寶有冇伏？

和大陸既支付寶, 微信 果d基金有咩分別

計唔計落個15萬保障到？

同理財通一樣
但真係唔知, 佢一執笠就乜都無

就係驚呢樣

我幫你manage

比夠2.4%你

又係有個寶字

無

有份投資唔代表係qq?

支付寶都2.59%

所以佢靠呢個黎食多你一浸

比夠2.6%你

樓主我做4.2% pm傾

pmed, thx

應該港紙都得
我開通緊，要等兩日

"預期"收益率

Thx 放住2百萬先

搵唔到既fuck

預期年化收益率
望望不似預期